外地長開運動app會唔會好浪費data?

因為想紀錄行咗幾耐
又可能會跑步
但又怕食得多data
變限速就pk
其實d 運動app食數據是否勁？

?

你係香港跑轉步睇下食幾多咪知

如果值得留record，買多一張數據卡都唔貴姐

白痴唔多識睇

咁你唔好開workout 跑

唔開咪紀綠唔到

咁你咪照開
data 食幾多你自己又唔肯test 打去問apple 囉

點先test
到...

點會check 唔到自己用量
你連apps 都唔識裝?